{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 앰배서더 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 駐車はホテルでは支援されておらず、駐車料金は別途15,000ウォンずつ請求されます。 無料駐車は駐車付きパッケージをご利用の場合のみ可能で、駐車場満車の場合は駐車できない場合があります。 チェックイン時間はパッケージ商品によって異なる場合があります。 スパ/ジェットプールは19階で利用可能であり、男性と女性は別途利用します。 無料Wi-Fiとホットバス、フィットネスセンターをご利用いただけます。 ビジネスコーナーやコインランドリーも24時間営業しています。 追加ベッドの提供は不可能であり、使い捨て用品は有料でご購入いただけます。 レストランは朝食、中華、夕食を運営しており、営業時間はそれぞれ異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車はホテルでは支援されておらず、駐車料金は別途15,000ウォンずつ請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約が必要ですか？",
            "answer": "駐車場満車の場合は駐車できない場合がありますが、駐車付きパッケージをご利用の場合は無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールはどこにありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールは19階にあります。男性と女性は別々に利用します。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、ホットバス、フィットネスセンターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスコーナーやコインランドリーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ビジネスコーナーやコインランドリーは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "追加ベッドの提供は可能ですか？",
            "answer": "追加ベッドの提供は不可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は購入できますか？",
            "answer": "使い捨て用品は有料でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "レストランは朝食、中華、夕食を運営しており、営業時間はそれぞれ異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 349
    }
}